香港而家個局面 已經唔係一句撤回條例可以收科

你6月9號大遊行個晚講撤回條例就真係收到科啦

去到而家呢個環境已經徹底顯示出香港既政治制度係千瘡百孔，今次推冧一條逃犯條例，係呢個政府底下日後只會再有第二第三條既逃犯條例既出現，甚至係廿三條。仲要計返之前既DQ議員、取消參選資格，取締香港民族黨、拒絕FCC馬凱入境、拒發英國金融時報記者簽證、明日大嶼、一地兩檢、沙中線、旺角事件羅織暴動罪名製造政治犯、鉛水事件、721白衣人恐怖襲擊、同埋最重要既係黑警亦然繼續打人，只會越黎越肆無忌憚。今日跪底左，聽日你連生存既機會都唔會再有

成個香港問題個癥結就係香港民主化既進程，我地要既係徹底改革現有政治制度，有真正既權力制衡 check and balance ，人民能夠用佢既選票改組政府，特首係真正為民服務。咁樣既香港先有重生既一日。

大家要記住，呢個政權係用警棍、胡椒噴霧、刀、橡膠子彈、布袋彈、催淚彈、海棉彈、裝甲車、水炮車黎同你講撤回條例同構建對話平台。邊個今日講得些好意須回手，唔好趕狗入窮巷既都係仆街冚家剷，我地要既係香港重光呢一日。

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

大家唔好俾政府呃！ 運動必須繼續！

魚目何能混珠？
「真相調查委員會」 ≠ 獨立調查委員會

血海深仇，不共戴天！
五大訴求，缺一不可！
1. 撤回惡法 追究警隊濫權濫暴，重組警隊
2. 唔要真委會，設立法定獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕人士
5. 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

我哋要嘅係一個長治久安嘅制度 冇嘅話過左今次我哋連生存嘅空間都唔會再有

Push

岩 8/9！

攬炒啦屌

五大訴求，缺一不可

撤回係要去立法會到撤回條例 唔係電視講話

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

太遲了

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨

四大訴求 咪撚再拖

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

五大訴求 缺一不可

感謝林鄭一手將件事搬上國際層面！！

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍